對面海有邊度好似太子金魚街買寵物野？

如題

冇

北角渣華道城市花園果邊
算多寵物店/用品店

感謝你！👍🏻🙏🏻